有冇人感覺到好驚但又唔知驚緊乜嘢？

日日睇新聞睇到晚晚瞓唔著
個心有un住un住有害怕嘅感覺
但係又搵唔到實體上懼怕乜嘢
覺得自己好似有啲嘢應該要做
但又搞唔清自己應該要做乜野
以往相信嘅人生意義同人生目標開始瓦解
但同時好似有新嘅人生意義人生目標在形成當中但仲未睇清楚係乜野⋯

其實係咪進化緊？

推

可能係今次運動打破左好多原有既框架_